我本來係黃，但要轉做藍絲了

成堆暴徒收錢做嘢
人哋隨口講個啊泰
就可以有錢收
仲要肯定嗰個係鄭松泰
仲要唔關錄影
梁天琦
口講話愛香港
但係又去美國讀書
同嗰啲共蛆比真係差得遠
人哋口講愛國
就移民去外國攞晒人哋啲居民資格
唔俾啲外國勢力操縱
啲黃絲蠢到咁
我都係轉藍算

梁天琦賣港

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

大家唔好再糾纏太子站有冇死人，警狗有冇強姦人！

大家覺唔覺近1星期好多 post 都係冇任何證據得張 whatsapp 對話圖，下面D人就開始話希望炒車。其他有曬證據同影片嘅 721 831卧底開槍，同之後活動就冇咩人討論

唔好再糾纏係太子站有冇死人，點解？
1. 欠缺實質證據，除非有人認識死者人士行出黎。
2. 黑警殺完人屍體都一定運去中國啦，唔會留係香港 (相比中國，香港更易被發現)
3. 就算去圍狗鐵狗屋都一定唔會比到CCTV你
4. 81歲浮屍都話可疑 (甚至過千正評)，轉移視線
5. 太多 fake news (警狗強姦... 得張圖冇其實任何證據)，大量資訊轟炸，造成資訊疲勞
6. 嚴重分散咗其他核彈，甚至整個活動焦點

「我地都要贏依場仗 先可以全力清算到黑警同政府 輸咗嘅話真相永遠石沉大海 只會清算返我地手足」

我地係要贏呀 依家文宣人數 勇武人數都需要增加 雨革就係咁樣而輸

光復香港，時代革命！

做藍絲又唔洗用腦，輕鬆咁多

咪撚推

唔阻你

黃絲

轉囉 冇人求你黃

核彈級聯署 要求中國還清清朝國債 唔還就歸還香港
入去簽左佢🙇🏻‍♂️
其實依家收email已經正常返 數字唔郁㩒F5就睇到

隨便
14億頭畜牲多你唔多 少你唔少

唉玩我咩夜媽媽比啲咁嘅我睇

咪係

負評前檢咗條片先

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

咪留言唔檢片

信啊

梁天琦去美國讀書…
終於有藍絲確認香港監獄係屬於美國

人哋共蛆你香港霸你嘢
係唔想你哋比外國勢力操縱㗎

屌你老母

共匪萬歲

你唔需要話自己黃 冇意思

Report 唔到
但u tube 話條片係sponsored by ccp

有五個係醒發現連登仔真係做嘢好衝動

笑咗 梁天琦出國讀書

Ccp係咩

證據確鑿 ☺️

我係藍

手殘
CCTV

支共

屌，唔出其，有冇咩辦法

好好笑呀 好幽默呀

BLOCKED

智障會員睇少一個都無乜損失

p.s. P牌

人哋統治全世界

即YouTube 都算係咁，條片下面打哂出黎等人‘慎入’
但無左report制
可能比人report 到煩

檢片先走

樓主標題黨想大家幫手 report 條片

( Show Blocked User - 反對修訂逃犯條例 )

你本身就係三毛啦

我檢到

樓主 你唔係想轉做藍
你只不過係感到好沮喪
情緒有少少激動
一時諗埋一邊
話明大家兄弟姊妹一個都不能少
你依家抖下休息下
之後我哋一齊行

三冒號嗰度有個檢舉

起個底線

幫手檢舉左條片我就轉黃

真心想人做嘢，唔好用埋啲咁嘅標題同內容啦屌!
Report條片呀!

Cls起我底先

又要檢咁咪幫人刷view

屌 比樓主你fake鳩左

下次唔做，一時間諗唔到，諗住玩個曲

report到吖

做咩啫你

請善用不推文回覆

最好block左個Channel呀嘛,我阿婆都睇緊YouTube，真係驚佢俾人洗腦

係bor

轉唔轉藍唔駛同人講架

關我撚事

檢啊

檢左條片先走啦

樓主曳曳 罰你要錫春袋

藍絲好蠢 會以為你讚佢

大腦是個好東西我希望你也能擁有一個

維園錫

垃圾

民主先係

鬼叫你唔講明曲

香港警察 正一垃圾

真係估唔到，但都有錯嘅，呢啲敏感時期係要講明

唉，好撚心痛

仲要標題黨

咪撚推啦，我開過啦

負皮，上一頁

收錢做嘢仲拍片話人知 信就正豬閪

block左 謝樓主送頭

曲線要講明

屌你

Show Blocked User - 反對修訂逃犯條例

走好不送
記得改返個名做藍屍係我

駁唔到
藍絲話嘅就係真
唔需要fc呢樣野

真心，想人report就唔好玩膠啦，依家班兄弟響出邊都唔知乜情況

非常同意

report spam or misleading

大寶哥難得無派膠

有野照直講，不做標題黨
條片已report